好唔好乜鳩垃圾都你問我答

好心唔好乜鳩垃圾都你問我答，
成日好多post又話同條 仔/女 分手/一齊 你問我答。
你同條仔/女 分手/一齊 關我撚事咩，日日都大把人都分手/一齊啦，有乜咁特別要開post要人問。
你話係啲有趣特別嘅野知道就話啫，咁鳩無聊都開post，下次使唔使我係人類你問我答
搞到你問我答變咗濫用，仲要真係好多on9仔走去問，阻垢住晒個即時熱門
利申 想負皮就負皮

Agger